展覽設計前景如何？

如題，同埋做exhibition design其實可唔可以轉返去做室內設計？

有冇巴打絲打可以分享一下？

狗也不屌

答你係可以轉返interior
不過要熟autocad
展覽其實唔算好好景
不過grad左之後可以搵event design
都係果句轉interior一定要熟autocad
當然都要識3ds max / sketchup
利申: 做左4年event design

希望幫到你